Včera jela s dcerou do Vídně .
Pily jsme kávu v restauraci .
Chtěly jsme si prohlížet Vídeň s cestovní kanceláří autobusem , aby se nemusely bát . ciziny .
Typické turisté mají na kluku fotoaparát .
V cestovní kanceláři nám nabídli historickou Vídeň , klasickou , noční nebo denní Vídeň .
Měli mnoho možností .
Rozhodly jsme se a koupily jsme si jízdenku klasické Vídně .
Naše průvodce uměla mnoho jazyky .
Autobus jel po městě bez zastávky .
Vysvětlovala historické ;
známé památky .
Průvodce často nutila nás otáčet hlavu doprava nebo doleva , když kolem nich jel autobus .
Ona mluvila důrazně koncovku .
Začala jsem také mluvit jako ona , ale bylo mi to divné .
Rozuměli jsme svým způsobem , co průvodce nám vysvětlila a poznali jsme krásné město Vídeň .
Všichni turisté už byli staří vídenáři .
